一齊打下J講下覺得自己有咩叻

香港on9文法風氣下,你除左揾到錢之外,無人會認同你,所以一齊圍下爐講下有咩其實你覺得自己幾勁·
我先,165cm 跳起可以勾到籃框

我冇咩叻
只係比較rich

閃電俠問蝙蝠俠：你嘅起能力係咩？
im rich

超

仲未自殺

我沒有六呎高
我卻有六吋粗

打機勁過啲friend

我係一事無成果方面特別叻

最叻發白日夢

最叻數學
最多都係喺國際比賽拎個亞軍仔

渣ga

利伸160cm 跳起勾到籃框

最叻可以輕輕卒"巢"咗隻煙士

巴打勁,有冇經重訓？

有，用2lbs 操腳，驚太大隻變the rock

簡單啦，其實好易

利申155cm 都做到

我啲潛能真係好潛

玩任何game都可以好快上手
大食得嚟食極唔肥 每次返屋企食飯都會食5碗以上 但冇試過變死肥仔

每日堅持朝早夜晚都沖一次涼

識打丁

讀 highdip 時，食左三個女同學，
佢地都知我食另外兩個，
其中一個係 ig 女神

最叻FF自己有幾叻